[正視聽] 有關計算催淚彈數量

睇返PoPo公布 825荃葵青遊行, 發射催淚彈數量為145發

大家唔好以為1發係咁， 屌你呢度已經係有5發

再睇返呢張 825收集到部分既大彈殼數量, 已經足足 46顆
46 x 5 = 230 ≠ 145， 計出黎就得知PoPo已經比左假數

如果當PoPo條數係真又會點呢?145 x 5 = 725, 琴日足足射左700發啊！！！！！！

結論一係PoPo報細數, 一係PoPo一直誤導緊個計算方法

麻煩大家記住以後分清楚
一顆有5發
一顆有5發
一顆有5發
一顆有5發
一顆有5發
一顆有5發

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

push

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1發5粒

催淚彈都用毅進制計

可以分開射

推

1發射5粒

推到有記者問

其實之前已經有講過係五發

【引渡惡法】警4大防暴武器大晒冷 最恐怖係胡椒彈